求幫手spread email

依兩日我幫咗手足整咗啲for send email嘅link, 希望係度spread下，希望手足可以幫手send一send嘅email

雖然acc開咗一排但仲係個P牌仔，希望手足可以幫幫手

條link入面仲有其他form,希望手足都可以send一send

一人一信向各IGO及INGO請求增援

多謝手足！

自己幫自己頂一頂

再頂

tui

pushhhh